有冇巴打覺得女仔都係口是心非

如題........其實講真話真係咁難咩?